洪卓立。。。

有冇人同我一樣剩係聽佢個首彌敦道

係👉🏻👍🏻
唔係👉🏻👎🏻

負評係俾你